有有巴打 絲打用BNO去泰國

有有巴打 絲打用之前用過
香港特衰護照去泰國玩，之後轉用BNO去？
有冇問題？
上網見有人話係唔得，所以想問清楚🙏🏻

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇問題

冇問題，記得nationality 係 British

謝謝

Ok 收到🙏🏻

絕冇問題，我都係咁做

自己試過無問題
記得入同出要同一本

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

無問題

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

無問題，但佢地最近更新左入境技術，要打手指紋。如果你之前用特衰打左指紋，佢會問你係唔係有兩本護照，你照講係就得。

7月去過曼谷，用BNO 冇問題

5月去過 無問題

上星期去完布吉，冇問題